[求救]打lol會keep住跳ping爆ping

win10 用緊hkbn 100mb
已經好耐都係咁 剩係打lol會出事
冇事嗰陣都係keep住35-37ping咁有啲啲延遲feel
偶爾爆少少ping到4x-5x咁搞鳩我
最痴線一同人打交放技中技嗰陣就會爆得好勁
跳ping嘅程度係隨住打嘅激烈程度上升
團戰嗰陣可以癲到爆到近200ping
直接有幾下停撚咗打唔到
有冇ching可以打救我 真係打到勁辛苦勁炆